睇唔到唔代表無

曾經/現在受緊校園欺凌影響，上去抒發下委屈嘅感受